
                      He de decir que me desagradó mucho esta película y me defraudó, esperaba mucho más de ella, aunque quizás iba con demasiadas expectativas.  Quizás esperaba mucha más música del país donde está rodada, pero nada, sólo reivindicaciones sobre si pueden o no tocar, buscar a gente para formar un grupo, para mi gusto de forma caótica, y todo a veces por no decir que siempre demasiado rápido, y en algunos momentos no diferenciaba a los personajes, no sabía si eran hermanos, amigos, novios o qué. La cinta mostraba la parte más humilde del país pero al mismo tiempo a la gente que tenía dinero y que podría realizar algún que otro soborno, creo que como en todos los países, como se suele decir nos mostraba la santa burocracia. En fin, aunque el punto de partida es interesante, no me parece para nada una buena película.
        
            